nben 應該一段時間都唔會再上嚟波台了

之前佢話觀塘放針
其實就係裝智慧燈柱（智慧燈柱=收集情報=針）

而家燈柱壞哂
nben又有job再裝多次
應該唔會得閒上嚟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪屈

佢唔係安裝工人

樓豬個名柒到

吹？

舊名幾好聽

個個都改柒名
我要跟風

推

突發！女友係觀塘比人用針吉

你同nben組波台貓狗組合

恥乳餵五